LIHKG彈app求救

老老實實啲bug真係好多，但係彈app係最難頂！

打左一大篇post，忽然彈app，乜都無撚晒，draftbox都無，又要重新打過。

以前hkg+幾乎未彈過咁濟，依加一日斷幾次，仲要揀正出post時彈。

我其他app都極少彈，唔知係唔係lihkg未夠support iOS 10，未fix好bug之前我都盡量少出post

利申：iPhone 6s plus iOS 10.1.1

我情況一樣

尋日更新完，無任何改善

重裝啦